葉國謙 同 張國鈞 似乎有違反行會保密 洩露行會決定俾自己黨既嫌疑？

下次記者問吓佢兩個